一句話你知點解香港班狗最體現到香港人精神

因為我地大嗌解散警隊，佢地輸左會無左份工呀

覺醒未呀香港人，反抗呀，你輸左一樣係比支那豬才搶你份工架咋

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

香港人

證明比全世界睇你唔係只要有工返餓唔死就乜都得既奴隸好無

打狗救人已經做唔到，起碼比d決心戴個口罩